個個都話缺一不可，點解無人講「乘勝追擊」

無錯，我方都損失慘重
但大家回想下，由暫緩，到壽終正寢，到the bill is dead
係點樣一步一步逼到林鄭終於肯撤回

前線勇武
地區光復
狗屋遊擊戰
機場春袋
和理非感召
國際輿論戰

大家開發左咁多新技能 敵疲我打，敵退我追
背都識背 依個時候梗係要乘勝追擊
唔係就俾反攻 你一退 中共一定大清洗 諗下依兩日有幾多中學生表左態 中共會唔會放過佢地

政府依個時間撤回，就係想你地袋住先，唔再要其他四大訴求，再加清算黑警
希望大家唔好再互屌，話咩唔肯跳閘，花生友轉ig無用
真正既戰鬥依家先開始，無左「反送中」，就真正要同政府長期抗爭

1/10

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

入嚟幫手推
[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

push

2/10

3/10

4/10

推呢個
清算黑警

5／10

6/10

7/10

8/10

勝乜撚
輸緊1:4
重係用咁多義士嘅血同身體換返嚟
所以照舊係

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

9/10

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

10/10

短期目標，禁止dq候選人

追

11/10

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤